想試下淘寶開店

有無淘寶撚可話我知開店係咪一定要上大陸開番個戶口？

每次運費都計過關 貴到hihi

想賣服務only，巴打可唔可以教下路？

代做功課?

樓主叫人開定個井俾你同人爭水飲？

淨係想知係咪一定要上大陸開戶口

唔係呢味

係，仲要實名驗證，唔記得洗唔洗拎住張證件影相

利申，曾經諗過開

屌，咁放棄，太麻煩